<resources>
    <string name="app_name">NyG Game</string>

    <!-- Introduction text and buttons -->
    <string name="txt_intro_uno">¡Hola! Qué día tan bonito hace... Soy Gonza y, como cada Sábado, me voy a buscar a mi novia
        para pasar una velada perfecta. ¿Conseguiré convencerla hoy para dar un paseo con este radiante sol?</string>
    <string name="btn_intro_uno">¡Adelante!</string>

    <string name="txt_intro_dos">¡Vaya! ¡Llego tarde! No sé si llamarla para avisar o ir directamente... </string>
    <string name="btn_intro_dos_op1">Mejor la llamo, que si no se enfada...</string>
    <string name="btn_intro_dos_op2">Buah, voy directamente, total, ya está en casa, no es que me tenga a esperar en la calle...</string>

    <!-- Llama text and buttons -->
    <string name="txt_llama_uno">Bueno, vale, Gonza... (Cuelga) No sé cómo me ha convencido, pero voy a vestirme... Dice que nos vemos en 10 minutos en el parque para dar un paseo...</string>
	<string name="btn_llama_uno">¡A vestir!</string>

	<string name="txt_llama_dos">¡Qué magnífico paseo, Noe! Deberíamos hacerlo más a menudo... ¡Mira! ¡Una cueva!</string>
	<string name="btn_llama_dos">Acercarse</string>

	<string name="txt_llama_tres">Pero se está haciendo tarde... Quizá sea mejor explorarla otro día...</string>
    <string name="btn_llama_tres_op1">¡A la mierda! ¡Exploremos!</string>
    <string name="btn_llama_tres_op2">Mmm... Mejor... ¡al bosque!</string>

	<!-- Cueva text and buttons -->
    <string name="txt_cueva_uno">Esto está muy oscuro... Pero allí hay un pequeño resplandor... ¿Será una salida?</string>
	<string name="btn_cueva_uno">Veamos...</string>
				  
	<string name="txt_cueva_dos">¡Carámbanos y carambajas! Somos... ¡ricos! ¡Ricos, te digo! Ya no me parecen tan caras las casas de Madrid... ¡Compremos una!</string>
	<string name="btn_cueva_dos">¡A mirar Idealista!</string>
				  
	<string name="txt_cueva_tres">¡Qué felices somos con Tarta y Mofletes!</string>
				  
	<!-- Bosque text and buttons -->
	<string name="txt_bosque_uno">Qué bonita la naturaleza... Aquí no hay peligros... Salvo... ¡Un avispero!</string>
	<string name="btn_bosque_uno">¡Huid, insensatos!</string>

	<string name="txt_bosque_dos">Bueno, ya estamos a salvo... Un momento, ¿quién es ese?</string>
	<string name="btn_bosque_dos">¡Desconocido salvaje apareció!</string>

	<string name="txt_bosque_tres">-¡Hola! ¡Soy Íñigo Montoya, tú mat...!<br />-¿Íñigo Montoya? Más bien pareces Robin Hood...<br />-Bueno, sí, soy Robin Hood, pero me aburre presentarme siempre igual...</string>
	<string name="btn_bosque_tres">Pasemos de él...</string>

	<string name="txt_bosque_cuatro">-¡Un momento! ¿¡A dónde os creéis que vais!? ¡Yo soy el justiciero del pueblo! ¡Robo a los ricos para dárselo a los pobres!<br />-Pero... ¡si nosotros somos pobres!</string>
	<string name="btn_bosque_cuatro">Recibir todo el dinero que nos da Robin Hood</string>

	<string name="txt_bosque_cinco">¡Ajá! ¡Ahora sois ricos! ¡Yo soy el justiciero del pueblo! ¡Robo a los ricos para dárselo a los pobres! Un momento... Oh oh... Está volviendo a pasar... Bucle infinito en Matrix... ¡Que alguien lo reinicie, por favor!</string>
</resources>
